同事俾人叫左去走貨，可以點做？

是咁的，個同事一直都做得嘢
不過呢排經濟真係好差
咁大家都知做sales要跑數嫁啦
咁經濟差，我地為左要令其中一個人跑到數就谷落其中一個同事度(跑唔到出最低工資)
一個到數好過全部都唔到數
咁跟住我地間鋪嘅員工就被拆散，我俾人調走左(已辭職)
另外一個同事就經常要走貨
其實呢啲程況可以點做？係咪應該反面？
求教

今次真係認真post

咩叫走貨先

將啲貨運去唔同鋪

但平時冇呢個人

走啦都冇計....一你叫佢同上便講

直係唔比個同事 跑數
叫佢做 其他野？

佢又唔想嘈
叫左佢走啦，佢又話未係時候，日日剩係運貨，得幾件都叫佢拎
佢又唔知得罪左邊個

其實跑都跑唔到嫁啦
不過就肯定冇得跑數囉，又出灣仔，又出銅鑼灣又返旺角，仲要一日唔止走一轉，咁跑咩數姐？

仲唔走想轉做搬運工人?

叫左佢走啦！佢唔走都冇計，唔走咪諗辦法解決

咁事實上又包埋要做嘅，不過只限自己鋪